黎緊星期日有活動wor......無人推[1.12行動po］不分光譜 齊上齊落 1.12 天下制裁集氣大會

不分光譜 齊上齊落

自六月起，民間集會團隊就堅信跨越光譜、不分化、不割蓆是今場抗爭得以延續的關鍵。過去半年的多次集會，民集亦曾邀請廣及民主派、本土派、自決派、城邦派與港獨派的嘉賓發言，讓所有手足在和而不同、互相尊重的前提下，都有於和平集會演講政見的權利。

在1月12日星期日的「天下制裁集氣大會」亦不例外。雖然社運界大批知名人物正身處台灣觀選，但民集仍然正在努力廣邀不同政治光譜的嘉賓發言，共同為2020年將會來到的全球制裁集氣，同時宣傳1月19日的「天下制裁大遊行」。

民集歡迎不同光譜的手足參與集會，表達任何個人政治理念，並承諾絕不捉鬼、不割蓆，因為我們都是不可割裂的手足兄弟。

1月12日，下午三點，愛丁堡見！

#立即民主政改 #否則天下制裁
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

推

Push

1/10

2/10

咩嚟架

3/10

為下嗰星期遊行

推 行動POST

幫你推

請大家可唔可以一人開一個post

洗一洗版

好似好多人唔知

其天下制裁有冇DETAILS

#ChinesePneumonia #中國肺炎 #戴口罩

希望會係祝賀小英當選大會

推推推推推推推推推

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

Tui

帶埋2個女去

TUI

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

push

Pish

推上去

超集氣

今日

—————————
不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持才看見希望